### 深圳体育中心突然坍塌 多人受伤至少1死
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<p>
 【大纪元2019年07月08日讯】7月8日上午11时40分，深圳市体育中心拆除作业项目现场发生倾倒
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%9D%8D%E5%A1%8C.html">
  坍塌
 </span>
 ，多名工人受伤，其中一人死亡。
</p>
<p>
 深圳市
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%A6%8F%E7%94%B0.html">
  福田
 </span>
 区政府官方微博消息，位于福田区笋岗路的深圳市体育中心在进行拆除作业，7月8日上午11时40分，现场突然发生倾倒
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%9D%8D%E5%A1%8C.html">
  坍塌
 </span>
 ，4人被困。直到下午16时50分许，被困的最后2名
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%96%BD%E5%B7%A5.html">
  施工
 </span>
 人员被救出。
</p>
<p>
 先前被救出的50岁的王某，于13时50分，因抢救无效死亡。
</p>
<p>
 然而，新京报称，深圳市第二医院急诊科一工作人员披露，共送过来伤者6人，其中4人住院，1人留院观察，1人经抢救无效死亡。
</p>
<p>
 南方都市报称，有多位家属赶到现场，其中一家属表示，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%96%BD%E5%B7%A5.html">
  施工
 </span>
 的工人多来自四川和重庆。另一家属说她有一个49岁的弟弟也被压在里面，目前已经送到医院，但是被埋的到底有多少工人尚不清楚。
</p>
<p>
 据附近上班工人介绍，坍塌的体育馆曾是篮球馆，因需要升级改造，所以进行拆除作业，里面的商铺此前已清空，坍塌前只剩下几根柱子支撑。
</p>
<p>
 有网民担心自己认识的亲人在此干活，发微博找人：“你好，能帮忙查一下有没有李其润这个人，重庆的，我只知道他在罗湖干活，不知道是不是这里，我联系不上，有点着急，麻烦了。”
</p>
<p>
 还有网民感叹：“天啊一个家的支柱就这样倒了。”
</p>
<p>
 另有网民质问：“有关部门真的要反省了，深圳每年花那么大力度做基建，以前小区附近台风天内涝还走了好几个环卫工人，一条路挖了铺，铺了挖，半年多，下雨天绕路一身水一身泥，这是在为大家谋方便还是谋不方便⋯⋯”
</p>
<p>
 责任编辑：萧律生
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc413/n11371419.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc413/n11371419.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc413/n11371419.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/7/8/n11371419.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

